sor9 我想屌晒你地班 fact check dick & west

點解到今時今日，仲咁多中計黨同埋唔小心做左分化撚，就係因為你地太正義，乜鳩都fact check ， 記住， 對自己人有利既事物， 先相信 再分享 得閒先查證，以接機單野為例， 一堆中計黨，然後好多人好憂慮，其實調返轉，當時我第一個思想就係， 又係警黑加中共聯手合演既大龍鳳，我無fc 但我要信了，然後將呢個信息傳開去，而唔係去憂慮係咪自己人衰左野，咁樣係nonono ，永遠都做唔到無堅不摧既團結，點解藍營文宣可以咁癲， 因為佢地夠無恥，但偏偏好多弱智中毒，相反我地呢邊下下等對家有失誤，再fc 先文宣， 咁樣永遠只會跟住風向走， 理論上如果我地能夠無恥d ， 對方文宣根本無得贏，大家鬥洗腦，反正對住無下限無恥之徒， 講仁義道德係自殺行為。

結論， 將來發生咩事都好，核爆都唔割 我準備好了， 大家準備好未

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

Pish

Ish

推

fc真係圍內知就夠
好多人睇到咩就信咩唔會諗真唔真
諗同唔諗既人我當各半(懶得思考既人一定唔止一半)，咁起碼贏左50%
剩底50%再對半開，半信半疑是尻但25%真落手落服fc又25%
到fc撚再回應返真相件事可能已經唔juicy又或者wfc(花生友)
執輸行頭慘過敗家，先人為主真正著重真相既人根本唔多

我係見到禽晚個境況o晒嘴，希望全部手足有個堅定信念場仗先可以打落去

push